今日的戰略戰術目標是什麼？

次次都冇分別示威